Необходимо сверстать промо-страницу по макету.

Модульная сетка - резиновая, 12 колонок с расстояниями между ними, ширина - 90% от вьюпорта, максимум 1092px, минимум - 819px.
Ширина колонки - 80/1092 от общей ширины сетки (то есть 80px при максимальной ширине, 60px - при минимальной),
расстояние между колонками - 12/1092 (12px и 9px соответственно).

При ширине экрана менее 859px (мимимальная сетка + поля по 20px) продумать адаптивные стили, вплоть до ширины вьюпорта 320px. -не сделано(не хватило времени)

Тексты для второго блока - https://domains.jino.ru/price/.ru/.

На первом блоке сообщение "Домен свободен" появляется после сабмита формы.

Будет плюсом, если стили будут написаны с использованием SASS, а JS - на чистом JS (ES6 или ES5).
Это не обязательные требования, но именно с этим придется работать в случае найма.
Bootstrap и другие подобные CSS-фреймворки не использовать.

Все должно хорошо выглядеть и работать в последних версиях современных браузеров и IE11.

Обратите внимание: макет promo.psd выполнен в двойном размере: то есть в реальности все элементы должны быть в два раза меньше.
Т